覺得自己好撚仆街

我有個好朋友，佢份人好幽默好撚好笑
我同佢相處咁耐
將佢d笑話全部學哂
拎哂黎媾女
又真係俾我成功左
我而家已經係歡場無敵手啦

我好朋友就慘啦
佢雖然好撚好笑，但係可惜太窮，唔夠上進
媾到既都只係次一等嘅金華火腿
我就唔同呢
幼稚園Miss 鋼琴家 KOL 教瑜伽既都食過

我應該點樣補償我好朋友

連登已死

我推牙

有無人解答到我

分享啲笑話再講

你同你朋友一齊咪得

你又唔係女

比你個屎眼佢咪得

你呢個笑話都係跟佢學?

你ge 人生本身就係一個笑話

佢咪分享左

No
真人真事改編

歡場？

冇人同你爭

打錯字
是情場無敵手

負評一世無女媾😡

講啲笑話㴝聽下先

咁係你本身都係笑話嚟，邊關你朋友事